佘詩曼 咁耐都結唔成婚, 係咪自身性格有問題 ?

成42歲 女人仲冇婚結
係咪Player 性格搞成佢咁

俾富豪包養唔通又要登報話你知?

咁都唔算有咩名分
咁都幾失敗

一定要结婚生仔，離婚之後再婚先叫成功(我真係學到野了)。

佢身家冇1億都有8千萬，你呢？

連登仔世界觀好狹窄

女人冇家庭 冇仔女
老左好慘架WOR

你擔心下自己好過啦，人地日日魚翅鮑魚，我想知有幾慘囉！我真心唔介意同佢交換

食咁多水銀 , 陰公

錯喇 冇論男人女人都好 冇錢先係最慘

有時間點解唔自我增值 計劃將來
只懂判斷別人 踩低人 太自卑

屌你老母

我屌屌屌屌你全家呀，傻鳩同我鬥屌，你條撚未夠班呢

啲沙比你拎走晒啦

下？"最" 喎

連登毒撚女都冇屌過係咩問題

你睇下你上面打左啲咩

趣如

多數要求高

真係多細佬仔 講到有錢唔撚使結婚咁
男人就得
佢更係驚啦一個女人42歲都無人要

至少兩億。

好想比佢埋單